SHF拉打特攝魂展綜合POST886 下星期會有咩呢

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

(此POST情報王)算吧既FB Group：

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

10月通販

10月大戰
預計18-19

日魂 29

港魂 26

魂展預28號打後到

20年 1月 10月27截

2月

3月

未訂嘅巴打

通販 上網襟 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

我要鞭屍

留名

新手學嘢

新post留精

仆街啦新樓主無改頭po嘢

lm

無無張圖呢

命犯天煞孤星希望有展品

連笨大伯母.jpg都找埋數你都係連展品都無

Sor，岩岩入左隧道收唔到

興奮吧

止屙又想出乜

到

屌，笑左

差唔多出到Zio Trinity掛

三合一 佛牌 法老 完了

幾時出都冇人買

肥讀

要一

唉，黑豹中大Sad
成條腰歪撚哂

肥讀係劇中細粒啲

唔好Trinity 啦

OMA form啦

脂肪比例嘅話

樓主請善用不推文回覆

近期瘦咗 果然時王嗰陣被逼害了

上完個堂差啲搵唔返你地

LM

玩具台點都會見到

拍完拉打個個啲樣都殘咗

三合一同佛牌都未出 點會畀Oma form打尖

我平時撳開追蹤就有點知你地又換樓主

搜尋功能打shf實搵到

笨大: 出隻gay子外傳先

中国紅GEIZ

neo dcd 至痾form

人人做樓豬計劃

全身啲錶唔上色？

地板精靈進場

新手留名

地板精靈：多謝老細

Neo Decade (50% Power Version)

呢啲餐廳志在食下環境課下金嘅姐講真

整斷埋另一邊咪得

大隊長on緊啵

我都係咁諗

返工前唔記得預早出門口去信和攞金檸
今日冇得玩

佢好快就MR高過你

留名跟進

SHF GENM level X-0
SHF Paradox lv50 box set
SHF Chronos (大我ver)
SHF Ride-Player Nico

仲有無眼車

青檸大我ver其實本身咪有？

大我ver少條腰帶 跟埋佢自己枝Sniper槍

佢嗰陣打金檸，四把武器都玩齊哂

當時我仲以為係兩邊鬥快撳Pause就贏

BTW出面(除咗藍精)仲有冇地方賣緊插水價青檸
有少少想後追嚟同金檸隻抽

堆lv3都未出
如果出lv1就正

結果全部都唔出
係出左last boos同古拉快多

早

係喎 會唔會出lv1 boxset

出漢堡神偷

無無唔出，可以訓先啦

同埋brave 野獸玩家

可以環保d出藍車車

無無有內幕消息

最新蕭析

集氣5隻Lv1

鳩估出咩：
鳩屎：無限魂/龍馬
Exaid：paradox lv 50/lv3
標：黑洞/老實人/龍兔
時王：wfc

Lv1 set

Lv1主體+5塊面具
要5隻

我好低姐，284好快過

要5唔該

好得意

SHF 渡邊

課金支持

今次買人送書？

最驚頭雕

淘佬dlc
出就買返隻撚下

咪又一班woz老婆e.g.預....各二

SHF 渠蓋隊長

老實人未出咩

老實人（有袍）

係咪出曬紅白黑先？

笨大：
時王開隻廢老（2019壯仔版）比佢地，再加本逢魔降臨曆焗佢地買

不見不散

送埋鳩德頭雕俾你

本身想叫你地topic改呢個

心諗，預巴實會話: 唔關事送嚟把撚咩

嗱 我有叫你開架

其實佢上菜果下跟番主題播聲效幾正

講笑姐

有冇手足拆到Kiva 條腰 有DCD 就想玩換形態

我要一
平時見佢放自己個頭落啲玩具度好chill

留

精

我冇咁自戀

nba歷史第一控kyrie irving支持香港人無人講?!

不枉我咁支持佢
利申：榮仔死忠！

你個名

化左灰

Sorry

係咪無真骨份

事旦啦以為哭泣會最後肯執屎

睇怕要引咎潛水

無所謂啦

冇預巴不了

無人見過大乳廬山真面目

真人好靚仔

大乳表示又中槍

大雄開槍

某紅巴經常性9 up引致嘅

最後全部:失蹤人口

早呀淫腳

開始認到佢

又屈

集氣無無啦屌 我個櫃差佢一隻

好型,頭先再買埋盒HAZARD FORM
明晚上AMAZON入埋真骨HYPER KABUTO同真骨JOKER

又一位米王出現

到底小野寺可唔可以再下一城另類再販多隻kugga ultimate小野寺ver呢

硬係覺得日本炒價癲過香港

講事實

出金蟹

佢肯出，我肯買，未驚過

落得鑊個啲日本係癲過香港

連cj都可以上2萬yen

佢肯出，我狗衝

收工

大家也是炒
不用分那麼細

你講先

星期六都返咁忙啊

乜而家bandai dc咁差，成隻隻色都錯哂

其實日本一樣咁貴，佢個邊熱門真骨都係炒到飛起
我想 wizard 一樣上咗天

玩開mb
真骨未買過
以前玩開rider shf家下入返真骨坑

E哥去到$1800隻

中野見27k yen

有無巴打知道點樣裝條腰帶落去shf檀黎斗人間體度
我發現唔啱戴

其實古迦幾時派貨

好似要唔知鋸爛定點無得真接上

頭post

咁撚大工程

黎緊星期四

係啊唔係大家一早玩咗

sosad 仲見有人套住 以為好易

Sor

個時討論過好似係

感謝雞雄哥

訂左ginga 拎唔拎好 實物圖好似無咁靚

拎喇 睇唔岩咪再原價/平d走

我覺得ginga幾靚，不過無玩超人就不入手了

訂咗Hawkeye諗緊撻訂等遲下插水會唔會仲抵

現貨$300

新世代得 orb zero企得隱個價

orb再販左已經平返
zero 爆米唔係368咩

沒出事之前精品訂左 打算撻訂去第二度買

好彩超人無愛
除非出平成3子：迪加、帝拿、佳亞

3子無唔入既理由
問題係佢想幾時先肯出...反而出ultraman tiga甲

唔中

終於攞左真骨decade,不過無想像中咁靚,d白油上得好差

想問下ultimate入左幾多？
我係日雅bid左全新13000yen

快d出掠鳩我啦

新版唔夠舊版 有心機

唔怪得話似抽獎

八月貨右脾有黑點 +$200換

我+300換舊版

呢幾日係東京 魂展有冇野可以買到

咁睇又好似10月啲色正常過8月

應該有部份有人攞到貨即賣 或者你可以捕日拍 好似可以寄去酒店?

除左diend同金銀兔 係咪都有10周年再販貨買？

答你唔到

唔該巴打

早排朗豪坊冇入?

4隻都入左呀 但想入埋呢堆

呢堆理論上全部玩完了貨都出埋

只怪自己miss左
唔該晒巴打先

唔緊要 你得閒都未必撳到 當時個網shut down左

就算你有留意到PBJP開訂日子
你有門路撳返黎香港咩

黎la 黎la

真骨彫製法シリーズからは、これ以外にもビッグなアイテムをお披露目

連運費2330
2盒

點玩得起

夢年隻電王

不了

2.0

有生之年系列

呢刻仲在生

買買買

hazard form真係好型

可能永不找數系列

同意

姐係點

魂展話你知

頂唔緊，就快射

仲有幾日啫

唔走數既話，呢屆魂展屌打過往幾年

變形

雀系貓系水系重力系

反而冇恐龍

淨係想要呢隻

因為係final form

希望快啲出鳥系同恐龍系
條LINE就可以完了

真骨裝動化

那有錢買晒成個OOO戰隊

賣屎忽都唔掂

傾家蕩產帶ooo戰隊返屋企

追唔追zombie 好
又好驚高追完佢即刻出x-0

早今日發夢不見不散
暗號係雞雄哥好嘢同戴靜香襟章

一個combo入返25隻姐好少事

上面官方幅圖背景 係咪有一隻係 TAKA TORA CONDOL

即係魂展有鳥系試作？

等埋魂展睇下有冇展出X-0先

早呀各位

會唔會比人當左鬼

雞雄哥好嘢

雞雄係大家既明燈

講真
呢期我個人真係幾燈下

有冇人放全新hyper kabuto 真骨

早晨

食飯遲左少少，就到

萬事小心

今年魂展好似好正 如果正常咁出4隻未出final 仲要ooo真骨曬

(參考展品)

geiz revive 好似好靚
不過人喺澳洲屌

轉運一係屋企人幫你拎

幾時有prime rogue急不及待要玩玩了

頭先有隻$600未改完prime rouge

我有朋友1月去日本
鋪頭會唔會有

魂限哪有現

一定冇現?
會唔會有舖頭自己賣

魂限=收order先整
未來有幾多人放無人知ok?

唔係完全冇既，炒價炒到傻姐

人氣低>無人訂>出貨少>後追炒
人氣高都係炒

新手想問下巴打們你地係邊到訂貨？相比起日本bandai網我見香港個個好似乜都無咁 唔該巴打

早啊

魂限去孤同四川
通販通常阿美仁叔舖頭成日撚狗式開訂

早硬

早雄

日魂自己訂再轉運，因為點都平過街舖，
通販就日仁，阿美我永遠搶唔到

等火箭頭真骨

feel到鳥同恐龍form魂展會出場

其他果d魂展出機會大 呢2隻大熱會唔會守尾門 w隻final都味出

想入坑
build同牙狼有邊幾隻高汁
求指教

牙狼有魔戒可動同2隻真骨
我買過真骨牙狼 真骨牙狼還原度高 但係可動唔係好得 魔戒可動未玩過所以唔評論
shf build我自己覺得都幾高汁 可動同還原都真骨彫有得fight
所以個人推薦build多啲

話說金兔銀龍你地會唔會入 連皮套都無同模改色仲要600up 好似唔值

個箱本體ok?

買箱送主體 worth it
沒有不買的理由

買黎俾E總攏POSE

睇錯牙狼同build邊隻高汁...sor
build我自己覺得hazard grease cross z magma同rouge都高汁
我自己最鍾意grease blizzard
牙狼我自己玩過既得真骨 所以齋企的話真骨牙狼同絕狼都ok 還原度超高 真骨牙狼衰在可動唔太好 其他都perfect 魔戒可動不評論

大粒_

想買本研究

唔小心又搭車開左

唔識郁無事嘅

兩位早

買來研究下吧

武田玲奈

影到咁多斑 好唔開胃

依個當送既

吖依個都幾瘦下

買啦

不了，太瘦，反而買左本奧山封面

幾時出新

早勇

奧山

註巴早

我都好期待

不過11月就有馬場遊記

早
幾時飛

奧山越睇越正

！

星期三晚十一點

留精

凌晨機

老人家開始唔得啦

老註現在直擊報導

飛到過去啱啱好朝早

準備好11月去買現貨

頭班車

I am ready I am ready

寄去酒店咪得囉

玩得開心啲，影多啲相

我都頂唔順個人散晒，到步等check in 完都係去訓時間上一樣無左半日

去到一定買到夠退稅

情願貴少少坐晏就機

書店有嘅咩

係，通一晚頂攰幾日

通唔到頂一定要瞓

新宿個間紀伊國屋總店有

又大間又齊，我上次去有掃買晒霧子全集連雜志
又可以退返少少當本雜志係送既

多數買幾本就算..

喺機訓得少少，未淋又落機

飛機好難瞓得好

次次都儲埋一次過
D設定集吖，寫真吖咁

睇漫畫多

係，我都唔明d人點解訓得咁好

經長期專業訓練

你直送免運就唔使儲埋，係爽既

直送得一本フィギュア王

講落就有雜誌圖

即係有魂展資料？

下個月先會講魂展

上年我記得係咪有啲區域唔畀影架？唔會畀人趕架可？

偷拍......

反正個晚都唔多瞓得著之前大阪都等撚咗成晚冇瞓先再上機應該頂到嘅

真刺激

通常個d區先係重點

這就是青春.jpg

今個星期有kuuga玩

開始忙了

得電子

收左蜜瓜異畫未

早
你打算要一？

各位早射

電子就慢慢黎了唔洗訂
未夠出名唔出實體書啦

兩邊膊頭係woz條腰帶笑撚死

仲有大胸部

講咗幾個月何況點都有抽選打下底

金銀兔 抽選煩啲之外就無咩問題

講到口臭

港魂應該有超人 DED
金銀兔就要睇佢心情了

OOR

有ded已經夠

唔關我事

有就有 無就無 唔強求

越睇越靚

要買埋同士gay下

係魔劍下咪又係廢鐵

第一時間衝咗鐵血戰線攞魔劍先

終於可以重現

有魔劍得天下

年年都開 只係無人撳

今年大把人撳咁簡單

睇慣佢著suit

諗深一層睇完鐵血破壞曬對高達興趣

月尾就知

有少少心動，但轉個頭已經唔見左

如果無魔劍咪幾好
可惜第二季打完部ma開始暴走

準備係ggen砌隊魔劍部隊掃場如有

輕鬆爆機你係咪買PS4版

係

新喱隻超人幾抵玩有得射嘢又有把武器
想問下個頭咁深色係正常我無睇過套超人, 以為會透啲

佢劇中都唔係好透， 佢只係發光有啲水晶效果咁， 我覺得玩具個頭水晶位佢做得 光滑啲會比較好

碌碌下ig見到

耐人尋味

早呀

早
做完野上下水

我部PS4係咁彈碟

唔該院長～今晚返去整整再救過紐約先

我之前都係咁
打打下芒亨彈碟
最後我閹左個出碟掣,成粒輕觸式拆出黎

笑左

唔洗拆用膠紙都得啦

早 溫下midterm先

又幾合襯

夠大隻咁玩玩具真係好正

佢仲有個post係紅黑白woz

個個都溫書咁乖既

今個星期最大迷題除咗魂展之外 就係zio 2把劍到底合唔合到體

係喎

星期六

我估合利申 時王一隻都唔買

合到

合唔到
留俾3合1

食多啲

杯飲品真係

食個景同主題

三合一連埋合體劍加Excalibur特效件

呢個又係痴撚線

好

成舊硬膠分唔到體

我以為蛋嚟..

合唔到
之後出SHF TIME魔神送合體版ZIO II劍

其實食唔食得落肚

當甜品囉

睇面書話依家信和有成13間夾公仔舖
遲下藍精個位會唔會變埋夾公仔

會變煙屎格仔鋪

利申鳩up

好事嚟

格仔舖都好過藍精/夾公仔/老翻figure舖

留名花生

反正樓上都有一間
下面嗰間又細又好似無得攞貨
等比人裝修然後直接收皮好過

聞說格仔鋪=老翻figure舖

講開又講
BB跳戰隊舞好撚正

信和係有一間出哂名既老翻figure舖門口有啲格仔
現時屌嗰邊啲格仔就賣正版嘢多

好攰

好QQ

sor 好耐無去

嗰間我估你以前有去信和既時期已經係度
都好多年歷史，起碼4-5年前已經係度，依家間中仲見有堆人係入面

sor 我都係睇人咁講架咋

有無人見我個1蚊

百屌成材肯出下布啦

閪唔閪就另一回事

雷神同woz

呢隻野Ｄ設計我玩親都想爆粗
對膊頭郁親塊膠布都會搞到卡住卡住
叫左人響淘寶幫我搞緊塊DLC布返黎

下po主題：B記百屌成材
B記：同我每個form出參考展品吊佢癮

今日訂咗woz未

你地諗...

我想問呢間拉打餐廳是咪池袋個度
有D想去朝聖一下

OOO同時展出125個form

係
不過要預約的 好似係

訂三就差唔多

所以叫佢千祈唔好同佢家姐講

....留錢挑戰魂展好過啦

星期五魂展 TGIF

唔講佢下次咪又係....

搞掂佢個上色先喇
不過展birth嘅話

其實....

星期四就有...

又好似係

要預約言語不通點算
有冇巴打教路指點下小弟

九成唔搞dcd第二水都空歡喜一場

戴定頭盔姐 因為真係冇玩

感謝巴打入面好似訂緊機票喧

車車或成黑馬 環保展

Fri流出較多

好簡單 仲要中文

諗起佢腰帶hea鳩上色

唔知呢

梗係Lv1
無無不了

恰新手

鬍鬚佬商品化

佢件Tee出左喇

出咗好耐啦

止屙好似冇build咁多tee

因為無鬍鬚佬呢類角色

再無無無就退坑了

哦

當日龍柒件逃獄底衫都有得賣

支持

嗰個位搵個Scanner遮住佢算鳩數

今套大把制服賣

又少個商機

賣其他野囉

佢四肢都幾瘦下

嘩...

瘦又唔得 肥又唔得

左右手就得

支持
你退硬坑了

由本身覺得佢唔靚，之後越睇越靚

升球大墊

淨係唔賣Drive

嗱嗱冇批評過覺得太瘦唔健康姐

我已經揀d靚既黎cap

純粹諗到打出嚟

睇錯硬了

呀哥有啲升都無得升

你又啱

永續霧子

你份人就係咁架啦

又學到野

倒貼200都厭佢阻地方

兩個都咁紅 無了

想同你格劍

永續拎ded

有啲升都唔駛升

食飯時間講格劍

坦白講 佢都真係仲有條腰帶比你玩嫁

我食完啦

安已不.jpg

係個盒到剪個drive出黎玩

我愛大粒__

改咗150呀 大家快啲搶呀

150買個progrise Key

200蚊買條key抵到爛

環保新概念

唔淨係賣個盒已經好大方

排50 要一

頂爛巿51

下次大家放shf 拎走條腰帶先

50唔包key ok?

自己剪落去啦

不嬲話正

包來回車費ok?

笑到仆街 剪封面果個

已Pm

轉儲腰帶

已覆

唔好話 我曾經有一刻諗過儲shf嘅腰帶

地板精靈 多謝老細

所以我放棄

有無巴打知道LV50魔王皮套隻色點改
我改完變咗深紅色

正過ai秘書好多

戲服可以接受
平時就

我反而覺得越睇越多雀班開始無咁靚

化完妝就無啦
騙照黎

世界第三
第一nico第二poppy

嗯

第幾都係公廁

馬場世一

有計傾

想公開示愛你

馬__世一

馬場 乳 宇一

黑人問號

呢個真

日光睇隻decade 又無咩色差
定係丁馬場丁得太多

你打飛機太多

幾時讓隻牙狼比我打丁

無多

對你好失望

1850HKD讓一隻比你就得

全副身家20 蚊都無 賣屎忽就有可能

做咩呢 做到20蚊都無

問下入幾錢都負評

無計P牌無人權

Darth Vader第六集個隻好似劣評

今次魂展係咪無zero one?
想佢出borobi

想佢出好似上次展覽必殺技個字眼

點會無
應該公佈薯片佬同墨

應該zero one 5隻齊曬

電單車

shf ai秘書

你真係又想挑戰笨大頭雕？

公事包

啲女角色係整得特別柒

男角都唔見得好

Ankh如果過幾日無展出即係數已走

社長失蹤人口係咪可以加返真人ankh

失蹤人口

既然有OOO點可以無ankh

人間體我情願佢走數啦

邊個係薯片佬
Horobi?卡樂b？

重睇啦

真骨彫比啲信心先啦

寶 生 永 夢

ooo主場

社長已中伏

No ankh no OOO

由佢失蹤

俾咗閪手

Body真骨 頭雕正常發揮

展出Ankh人間體扮掉銀仔

疏囉

咩

不要再說了.jpg

想要mezuru真人

牙乳4入

decade哥究竟有冇機會佔一席位電王已被遺忘

電王

旅程仲未完

咁撚睇唔開

神主牌模式

令和=繼續旅行

真愛是永不死

佐藤健

電王劍form, 四傻, Hana 18歲ver.

Ded都咁多年 等下啦

十二個頭

拎咗ded未

屌 諗起大乳抽build嗰啲廢樽

你偏食

係咪香港fbi

本写真集J左

新屋嶺

佢唔認得人

邊本呀

sor囉

個時抽乜

我都忘記咗想抽乜

係咪bandai會有埋轉運服務？訂完個時要選擇埋定有貨個陣先揀？
同埋新手想問下會唔會有魂限復刻？因為我好中意build系列但太遲先入抗了唔該曬巴打

SHF 拉打 腰帶POST583

#478 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

終於搵得返
睇返都笑左出聲

伸手留名
嗰陣好似未入po

已紀錄

以後唔撚抽呀

又

原來勇巴仲撚黑唔紀錄你嗰個了

麻煩史宮

好波

預左架啦

唔好以為我睇唔到個宮字

「又」比預巴嗰5條煙笑到我
估唔到咁就成年前
每年一鞭

抽卡好撚過

仲係唔係架上面

鬼知叫薯片佬咩
新手都恰

有咩

跟住又五條煙

原來嗰時你已經改名叫無敵
叫左你唔好燈

嗰時大乳未開卡坑

留名睇預巴爆盒

12月

BS卡好波依家食住餅先啦

第一日入post已經開始燈緊
大家一齊攬炒

我先係新手

出龍騎想入坑

一櫃櫃咁爆

三盒

一盒, 如果中到好嘢再算

三盒啦算

預巴, 啱啱tg搵咗你求救

已覆

btw我少用tg同時無通知所以成日睇唔到

正想講 成日唔覆我

笑撚左
係出就快

咁諗嘅嘢都搵得返令我諗返起當初仲話想同勇巴扭蛋腰帶換卡帶

可以pm老闆真好

已紀錄你唔留tg比我下次屠龍追住你嚟斬唔比你挖嘢

想add預巴tg

比我掘啊
話說狗謙搵到我tg 偷偷pm我

冇人覆

而家冇人玩卡帶了

我平時whatsapp狗謙

有狗謙電話

約炮熱線

你食左幾多盒啊

極意悟空又通販

有食就唔洗搵你收張01啦

大家志在撚狗

唔放喇 你食左先啦

仲未交收到on99

仲以為大乳會第一時間出圖

做嘢啦

喺shfhk見到雜誌圖 10月25開訂又唔魂限 即係孤應該又唔開啦

出嗰個月就會開訂㗎喇

只限店訂

淨係開一隻通販訂

定其實魂限嚟 雜誌又打錯好少月尾開通販好似仲要魂展第一日

驚喜嘛

仲有effect parts

我買佢魂限

魂限就好 有機會有港魂

究竟拉打有冇新嘢

不過個價就似通販...

本玩具雜誌26號先出好難講有無

通販可以等佢跌價

考古泊

龍珠魂限都有行版 正

話時話宜家仲有冇完全唔記得

邊代

最近套BS餅卡

零食巨乳無咩

build有幾隻都好鍾意
dragon jelly
cross magima
grease
grease blizzard
budget有限
同埋可能會買一隻geiz revive
各位大大推介邊兩隻

熔岩龍 + 冰拳

呢度啲人教嘅係

不過熔岩龍最近淘寶出現咗ko版
自己小心啲

𥄫下先

入完呢四隻 再接埋未買嗰啲番屋企

Zio line就慳番啦

all in每樣一隻

全部雙入包你唔會後悔

應該唔係魂限，魂限會寫4月發送預定唔係發售預定

好多卡舖都有

我見佢好多卡 喺正line都有

21張卡
得1張新出 10張舊卡換新圖 10張乜撚都無變

係咪單收好啲

有人放就可能係

我單收咗01張新卡就算
嗰10張舊卡新圖見到平再算

build rabbit tank
build sparkling
build hazard rabbit tank
build hazard rabbit rabbit
build hazard tank tank
crossz
crossz charge
great crossz
crossz magma
grease
grease blizzard
grease perfect kingdom
night rogue
rogue
mad rogue
hell bros
blood stalk
evol
推介你買哂以上呢堆

睇唔明

明未

全部箱入
好似你地有份推我去訂熔岩龍

明
咁真花幾時下海

all in啦仲諗

俾錢果刻係你自己拎出嚟

唔滿意咪原價放番出黎呢度
我唔介意收第3隻

一定係all，入少一隻你一定後悔

買啦唔好諗

好滿意

懷疑人生扭蛋扭唔到院長

入一套好過啦

放出嚟囉

搵緊
順便搵下有冇其他野買

驚見預巴真人

正 攞咗dcd
有得撚

跟史宮哭泣學野

仲有老虎

自用不了

個隻好似係佢個妹黎

果然奚奚最熟

預巴啲女

中

正

有無看得自己比人陰左

覺

泊巴攞埋ded添啦

玩完賣左啦
等緊十月尾拎第二隻

仲有四日

係咪放隻比我

呢位巴打想全入所以先入黎問係咪呢？開頭大家嘅諗法都差唔多結果就⋯⋯⋯⋯

Budget同個波擠下就會有

冇咁多錢呀
入兩隻打下交算

教你玩囉

magma,blizzard

轉會？

訂左三合一先

睇下咁la 昅下女都得掛

收到，邊度等？

元朗

最尾改

雞雄幫飲勝

好似好啲

雞地大雄哥就梗係雞地見 唔巧要雞雄哥等添呀

到底呢間野係咩嚟 search唔到 手法好似聖域

尋日兔兔

幾時肯剪頭髮

上水

請移玉步到...

又完一科Midterm

放閃大碌葛

今期係midterm大碌葛

拋吓西瓜叫壯仔老婆上水，壯仔今次玩不良少年

壯女人到依家都仲相信你係絲打

有棍絲打都係絲打

無錯

冇鳩巴打都係巴打

1001

睇完大粒_ 新寫真
覺得麻麻
都係舊圖無限好

啱啱好又變返一對可以打針了

雞雄哥人呢

就算有棍定無棍，我對岳仔嘅追隨係不變嘅

好似收緊尾 等等

G持 Zio line我淨係入左Geiz

救世主

又我？

W

我